Un nombre premier est un nombre entier naturel qui admet exactement deux diviseurs distincts
entiers et positifs : 1 et lui-même. 

<br/>

Le crible d’Ératosthène permet de déterminer les nombres premiers plus petit qu’un certain
nombre N fixé.

<br/>

On considère pour cela un tableau `tab` de N booléens, initialement tous égaux à `True`, sauf
`tab[0]` et `tab[1]` qui valent `False`, 0 et 1 n’étant pas des nombres premiers.  

<br/>

On parcourt alors ce tableau de gauche à droite.  

<br/>

Pour chaque indice `i` :

- si `tab[i]` vaut `True` : le nombre `i` est premier et on donne la valeur `False` à toutes les
cases du tableau dont l’indice est un multiple de `i`, à partir de `2*i` (c’est-à-dire `2*i`, `3*i` ...).

- si `tab[i]` vaut `False` : le nombre `i` n’est pas premier et on n’effectue aucun
changement sur le tableau. 

<br/>

On dispose de la fonction `crible`, incomplète et donnée ci-dessous, prenant en paramètre un
entier N strictement positif et renvoyant un tableau contenant tous les nombres premiers plus
petits que N.

```python linenums='1'
def crible(N):
    """
    Renvoie un tableau contenant tous les nombres premiers plus petits que N
    """
    premiers = []
    tab = [True] * N
    tab[0], tab[1] = False, False
    for i in range(..., N):
        if tab[i] == ...:
            premiers.append(...)
            for multiple in range(2*i, N, ...):
                tab[multiple] = ...
    return premiers

assert crible(40) == [2, 3, 5, 7, 11, 13, 17, 19, 23, 29, 31, 37]
```

Compléter le code de cette fonction.